黃永 : 你班黃屍屌政府唔照顧湖北、日本港人，另一方面又唔俾建檢疫中心。想點呀

汁 : 人民大道中

幾時屌唔照顧
大力支持比佢地自生自滅喎

連登仔一定要港中醫院/迪土尼/海狗公園

個冇腦廢言捨得出番黎啦?
仲未bin完wo

話建喺林鄭隔籬喎，蝗永發緊夢呀？

唔係唔准，係唔好擺喺民居隔離，你老味藍永，偷換概念

佢唔係話肺炎係謠言？

大家攬炒最開心

其實湖北港人單嘢 ，係做又死唔做又死
做乜無人炒大件事?

呢條垃圾講嘢.邊有人聽

垃圾藍永wfc

條友一開始話肺炎係黃絲散布恐慌添

冇屌，今次特區政府直頭要讚，冇俾湖北港人返港害人

唔需要讚
但係唔鬧

兩件事完全冇排他性。。。

屌你老母臭化閪講撚咗幾多次要起起大灣區

港中醫院/迪土尼/海狗公園
其餘免談

最近，大家聞「武漢色變」，親友知我二月到武漢公幹，以為我去送死！

雖然目前泰國有一個女遊客發現有武漢肺炎，但香港根本連「一」個武漢不明肺炎個案也沒有。就連懷疑個案也是「零」！醫管局天天公佈的武漢肺炎疑似個案不斷上升，但仔細看，絕大部份都是已知病因的流感，例如甲型H3流感、甲型H1流感（未公佈病因只是未有檢驗結果）。患者接受沙士冠狀病毒測試，結果都是陰性的，卻大部份公眾「冇看」清楚武漢肺炎，以為「武漢肺炎香港大爆發」，自己嚇自己。

武漢肺炎所以惹起沙士疑雲，是因為擔心它是新變種的沙士冠狀病毒，會人傳人。但世衞前天發表聲明，指出中國由新型冠狀病毒引發的肺炎，「疫情尚未擴散到武漢以外地方，亦未有證據顯示會人傳人。」亦未有醫護人員受感染。

由去年十二月二十九日至今天，已超過十四天，以醫學常識判斷，迄今沒有大爆發，此肺炎的擴散力有限。我們要審慎留神，但不需要大恐慌。

正如傳媒人黃永稱，真正傳染力度高的，不是武漢不明肺炎，而是「鹵莽不明廢言」！容易受感染的是不看客觀事實的「驚咗先」群眾，立法會內有議員，為了討好民眾，要求政府向武漢發出外遊警示。即使世衞已經出聲明了，但香港官員也不能斬釘截鐵地說：「武漢肺炎並未擴散至香港，亦非人傳人」，反而是天天宣佈疑似個案正在增加，造成不必要的恐慌。

真正無可救藥及不斷傳染的，不是武漢肺炎，而是「冇看肺炎」，不看客觀事實，政治盡情操弄、新聞熱烈炒作，社會被無知和恐懼侵蝕。由人性衍生的病毒，最難消滅。

佢去武漢公幹未??

咁啫係你唔介意武肺隔離營喺你屋企隔離啦？

用禮賓府隔離間醫院咪冇人反對

無人話唔好起呀
係叫佢起喺新屋嶺同大鴉洲喎
同埋不嬲支持港共對湖北班撚屌見死不救嘅

用迪士尼啲酒店啦，成個迪士尼政府有份出錢架，冇理由有災難唔可以徵用

屌條友真係唔識架喎